比差佬圍住黎打個條女點

有無佢既消息？

push
不能姑息

推